睇完batman啦 點解deadpool換左人做既。。。。。。。。。。。。。。。

變左個呀叔

伏線黎

m記同dc想合作啊

紅眼魔人？

係咪有人要出嚟做真心膠嘅角色，解釋deadpool都係抄喪鐘

遲下batman轉馬國明做